我宣布282恐慌性拋售完畢

又到左爆升時刻
被捕概念股

樓主拉得

做個紀錄
0.27 now
等睇幾日後又$1

邊有咁多機會呀

會唔會咁多on9呀
升到5毫子都要偷笑啦
利申今朝3毫入咗

機會係留俾唔怕俾人拉既人

賺2千萬就拉
年中幾多券商同大行都無人理

唔吹雞叫人入點升 吹雞又拉 點升

已經上番中午個位
好癲

利申：此post 不是投資建議
黑警唔好拉我

倒升

入貨啦重講

怕被捕

樓主又叫傻仔入貨

自己出貨

利申
我食花生

買282送警署咖啡？咁多人入既

0.28入左聽日去邊度睇好？

*睇樓

黑警又出手救282

我收返

黑警發發

掃貨

掃貨gogogo
利申全倉Tesla蟹緊冇錢買

同你一樣

上返2蚊

又來過

聽日？應該會入差館

證監一陣就拉你

樓主88 轉頭有人會敲門

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

樓主驚唔驚

0.53接左
還錢呀你老味

媽咪麵 出句聲

麵麵出手未？
唔可以比黑警助長呢啲歪風

唔關我既事架
啲股民痴線架

推

拉！升！

報左驚拉9樓主

入啊

睇黎今日唔會上$1

笑死 拉完人跟住再炒多波

黑驚係咪自己造巿啊

可能話果15 個人仲有同黨

入得

玩完
回番

冒警？

太遲

就黎收市 唔會再爆升

好似上次爆升第一日咁

收市入聽朝放點睇

怕被捕
唔敢答
大個仔
自己渣主意

入左

怕被捕 點買被捕概念股
揸緊番個信念先

勇武

我唔想做送頭果個

你話依條友唔係狗我真係唔信無神神琴日已經大手掃定貨

毒品調查科

犯住法去屈人犯法係咩玩法

同上次爆升第一日幅圖好似餅印咁

老千股
跟到大戶條船就有錢賺 跟唔到就蝕
就係咁簡單

依家黑警記者會好似佢自己都唔知講緊乜咁

小心比人拉阿樓豬

低價一齊入 高價一齊賣都犯法阿

好驚

兩條友就嚟好似上次嗰個咁 兜到驚口都震依家

驚係正常

開番個whatsapp group先啦

低買高賣係犯法
買完驚又想同價位放真係要禁止，證券商應該要封左個賣出制

明明個股價波動係黑警整出黎

Tesla 苦主應該考慮報驚

聽完記者會，結論就係低買高賣會犯法，大家切勿以身試法

拉9晒推跌班人

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

Sure

上次第一日升左185% 點同

今次輪到sfc查insider trading

唔知聽日會唔會暴升

拉人封鋪都升，一定係造市

你睇圖同走勢就覺得似
不過我都係食花生
太多不穩定因素
唔敢買

真，驚停牌同埋有被捕風險

重貨先跟住手去搏拉?
返出黎fatfat做富豪

唔知黑警劇本係邊一樣
1）自己入左貨拉人等升
2）以為拉人可以搞到蘋果股價插水，消失破產

如果係1，佢地真係操控股價的神

0.41收，入唔入好？

如果係1) 停硬牌喎

唔係有條友今朝用十皮買重貨咩

都有185%

因為中午曾經跌到0.2x.

樓主手頭上有大把貨等放？

封人封艇概念股

連買佢嘅股票都要打壓

又升
係時候沽空了？

點解得一單競價成交

拉得

入得未

打回原形

又買得

俾人走場

2豪子

升翻

1蚊未啊 垃圾到

樓主rip
搵定洗頭艇

Push

彈唔起呀屌你老母

0.36鑽石能量底

莊家夠鐘入場掃貨了

繼續食花生
好似真係又會拉升

個勢好似上次咁之後又升，真係鬥信念

睇盤同成交就真係似先跌後升

今朝升完啦
有得走好走啦
唔係等陣又輸身家

輸身家就可以報驚

被捕股

驚鳩咩

彈未呀
係到淆咁耐

係咪要等午市......

唔覺唔覺又0.35

樓主利用連登公開討論區意圖令股票舞高弄低，hkbpc is watching u !

又平靜左
午市一開就會大彈

我都等緊

係咪完了

今次無咩人講咁

唔係無人講，個個坐緊貨可以講啲乜！包括我

0.345入場

個個坐緊貨

你又操控股價

靜到傻

屌 廢撚到 唔撚升

又話信念又 Strong hold

今朝開市無走既真係要等下次拘捕

好撚仆街

屌支牛有人講係咩被捕概念股
笑到噴飯

宜家仲0.335

破低位了

我諗此post已完
$1 只是夢

完啦 琴日執一皮 今日嘔8000

一手繼唔繼續揸住先好

利申: 0.425入

咩位入？

一手就唔怕啦幾錢蚊

都係嘅
不過其他果倉仲有其他上唔返嘅股喺度

一樣今朝入咗一手擺到而家唔知點好

一手蝕極咪三兩千
岩岩先出新聞，d莊邊夠膽玩啊，你預賺錢就死心啦

炒完了, 應該唔會再有急升急跌...
回到基本因素

新一批282苦主出現了?

但老實講基本面都比以前好左
不過都係唔建議大家玩
食下花生算

1$一手不是夢

認真講
我覺得星期一會升
要放既人今日都應該俾人呃走晒了
如果真係要跌，唔會跌咁小啦

呢個位已上落好幾次, 應該完了
如基本面不變, 慢慢落番去0.1x

肥佬黎單野一日未完
根本好難落番去
同埋只係炒消息
大把散戶坐係到
完乜野